［重溫］睇下風水佬點講比華利山既風水

講爛塊地唔驚俾地產佬買起咩
畜牲地產當年為收樓斷電放火淋屎水咩都夠膽做

而家呎價平過元朗樓